以後打黑社會可唔可以分小隊用discord 打

6人一隊現場即時組隊
開埋discord 用藍芽耳機即時通訊
快上快落

打撚死班黑社會

現場網絡信號真係可以順暢咁用Discord

tg 都未必用到啊仲discord

就咁電話6 line

會唔會俾人勾線

收到音機

推

人地突然沖過黎， 仲玩電話